公安部：全力指導香港警隊止暴制亂

公安部表示，全力支持配合駐港國家安全公署各項工作，全力指導支持香港警隊止暴制亂、恢復秩序，全力防範、制止和懲治極少數人危害國家安全的違法犯罪行為和活動。公安部召開黨委擴大會議，由部長趙克志主持召開會議。會議指出，制定實施《港區國安法》是一國兩制實踐中，具有里程碑意義的一件大事，是香港回歸以來中央處理香港事務的重大舉措，對於全面準確貫徹一國兩制方針和《基本法》等，具有重大現實意義和深遠歷史意義。會議指出，要認真學習貫徹《港區國安法》，全力保障法律平穩落地、有效實施，切實保障香港居民合法權益，堅決維護國家安全和香港長治久安，確保一國兩制事業行穩致遠。

2020-07-04 23:01:28

黑警只會更黑

城管head住pkTang

Ok

等睇黑吃黑吃黑

依家一國兩制係咪呃都費事呃人

大陸當香港係中國咁睇，成件事係好合理。
咩一哥/特首咪即係公安部部長同市長

其實「一國兩制」係指「資本主義制度」同「社會主義制度」

香港人一直主觀幻想係「民主制度」同「不民主制度」

事實條文由1984年已經唔係咁

港警未日變condom. 公安取代黑警.

全力支持配合 = 全力支配?

鳩噏當秘笈
大陸係撚行社會主義制度咩
不如話兩制係人治同法治，以前香港仲有少少法治，依家直頭行埋大陸人治個套

過咗国安法 鄉黑強地位連跌幾級
以前頂頭老細只有隻比卡超同林奠仲有支聯辦
依家多咗成堆国安同公安部支共官喺佢上邊指指點點無晒話事實權 諗起都覺得佢柒

正解
香港政府係盡量唔想違憲（但有時有需要都會違）
中國政府直情當憲法係廢紙
從來唔會理

基本法第五條
「香港特別行政區不實行社會主義制度和政策，保持原有的資本主義制度和生活方式，五十年不變。」

是撚但啦,反正中英聯合聲明,基本法都變晒廢紙咯,就算寫明話香港可以獨立都無撚用啦,因為你同支共講法律

人工喺時候交換啦

//The Joint Declaration

Article 3(2)
The Hong Kong Special Administrative Region will be directly under the authority of the Central People's Government of the People's Republic of China. The Hong Kong Special Administrative Region will enjoy a high degree of autonomy, except in foreign and defence affairs which are the responsibilities of the Central People's Government. //

根據中英聯合聲明第3條(2) 除外交及國防事務外 香港特別行政區享有高度自治權

//The Basic Law

Article 45
The Chief Executive of the Hong Kong Special Administrative Region shall be ....The ultimate aim is the selection of the Chief Executive by universal suffrage upon nomination by a broadly representative nominating committee in accordance with democratic procedures.

Article 68
The method for forming the Legislative Council shall be... The ultimate aim is the election of all the members of the Legislative Council by universal suffrage. //

根據《基本法》第45及第68條 立法會同行政長官產生辦法最終會達致以普選方式產生

其實覺得「一國兩制」係指「資本主義制度」同「社會主義制度」 只係閣下嘅主觀幻想姐

共產黨成日搵pr公司同五毛喺連登同埋facebook搞分化搞內訌鬥黃 ，點解我哋唔可以反其道而行?

是撚但啦
本身呢獲唔係香港死就係中共亡
去到呢個地步唔通仲會信共狗會收手咩

全面取代港警

香港而家連軍事力量都俾大陸控制埋
香港警察正式做大陸公安隻狗

黑警全力under 公安

你繼續你既幻想囉

你比人呃咗30年都未醒

由一開始就係謊言, 你仍要信一個謊言, 無得救

人蠢無藥醫

Pktang會唔會遲下調埋去洗廁所

Show blocked user

依家係有人違約定我地幻想啊??
你老細用高薪挖你過檔 點知返完成個月工老細話唔出糧俾你
咁你又係唔係會放棄出糧呢個「幻想」唔再追究繼續返工就算啊!?

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

以為自己係SS
到頭嚟自己只係猶太警察

收皮啦.jpg

我估你係曲

到底咩地方咩職業，你個阿頭人工低過你

黑警惡撚過你公安啦
使撚你指導

解散警隊換哂公安啦，人工低咁多

黑警俾公安點

燉炳強：

底層狗高過個公安head 幾倍人工
公安會想反枱多d 定受賄就算

收收下黑警d 貢品收入又會高過班政協
政協又分多份咁黨員又嬲鳩
黨員分分下又大份細份咁，遲早喺更衣室一定打交

反枱就一定向下咁玩鳩狗狗

最終都係自炒

一早已經係啦 繼續扮

國安話要屌女警
你班閪婆有得話唔好咩

全力接管再次證明一國兩制已死

既然係咁, 請立即解散香港警隊, 直接由公安武警代替, 唔好哂時間做戲

同毅進仔攬炒大家一齊game over

啊sir做野原來要公安教

來了 他們來了

你要講嘅應該係支那違約，而唔係我地get錯一國兩制同埋咩幻想，事實就係當時傾嘅兩制唔單止係你講嘅資本主義同社會主義。

女警

其實反而係要注意佢地手段
因為可以將責任推晒比國安
然後乜都叫你搵國安搞

公安部：全打死了就不亂了

咪ff會取代黑狗一齊圍威喂就有份

公安都不如

中央派落嚟嘅公安，權力高過香港黑警，但人工又比香港黑警低得多。呢班公安難免會眼紅，心生怨氣，繼而發洩在黑警身上，少不免頤指氣使，百般挑剔，玩殘班黑警。另一方面，呢班公安由於不受香港官員同法律約束，行事又毋須透明同交代，就更加有誘因貪污舞弊，從中揾着數。到時勒索賄賂、強姦殺人，只會比黑警更離譜。

話就話指導，好快就取代埋班condom仔架啦，用得國安法中出香港，仲使用condom咩？

取代OK？

一件散仔人工夠請幾個公安

油水多n倍啦, 太年輕了

清算黑警，挽回民心先兆。結論，condom

唔係 中共開始懷疑佢地

好呀 快d全面接管警隊
支持國安公安

🤓

46隻負皮護主狗汪汪
公安：汪汪汪 popo

其實都唔係新聞啦 不過而家擺明車馬姐

PK鄧可以行埋一二邊啦

共同社：中共計劃以「觀察員」的名義 派出200至300名武警「常駐」香港

仆街記者喺度呃字數

舊聞

最少搵2萬蚊一個月既popo要聽個最盡1萬蚊一個月既公安同志黎點

諗多咗

幾時幫手填補警力

話時話 你覺唔覺自從立左國安法 條友無出過嚟講野？

「公安指導」，呢鋪真係心死了

全力指導!!!

公_部正式宣布HKpopo 正式改名 <香港公安> - 忠_ 勇毅, 心系中央~!!

講左一年啦屌

原有=無普選

明升暗降